求電動牙刷推介

好似好貴

同求
同聲波好定係旋轉好